求學生LAPTOP推介BELOW 10K

小弟想買番部laptop番學用 主要打下autocad
唔洗打機但係最重要輕薄 睇岩部下面呢2部都好似香港冇行貨唔想買新強/amazon

其實是咪睇岩就屌得? 大佬們有冇其他推介?

macbook pro

MacBook Air

聽日出去睇下實物

因為要畫cad MacBook唔考慮啦 加上本身用緊部pro late13

Xps 13